屌你老母喺屋企睇緊戲條女係都要打黎阻鳩住晒

跟住又話我冇心聽佢講野cut鳩我線

咁咪好囉

女係咁

有女